唔講電視台，衛詩雅真係正到瀨屎

踩死我得唔得

我從來唔覺得佢正

衛詩吸毒

連c牙黎

我入黎係諗住睇真衛詩雅

樓主腦眼有事，又失禁。
係咪拎白卡

屌你老母低鳩能？

真係幾正...

連詩雅.......

群埋關至賓

我都瀨左

都係一句姐

正評引伏

睇錯衛詩理..

Shiga

請個好啲攝影師會好啲

如再記起 舊日共你的快樂園地

Shit ga

屌你老母大軍

睇左做詩雅

我以為真係講緊衛詩雅
垃圾po拉

我姓黃

我想睇你瀨屎多過睇佢D圖

屌你 以為真係衛詩雅
入到黎玩ipad咩